21號行動須知

唔知咩事 但係預左gear up 先 唔好咩都唔帶就去
咪撚再玩遮 能防不能攻
預備大量蛋 阻礙敵方視線既野

普通口罩不能防催淚彈 趁呢個禮拜買3M
攻邊都好 記得be water 呢個唔係口號 見唔對路真係要醒目

下面搵人補充下

講緊打機 唔好誤會

重申抗爭所堅持之五大訴求:
一、撤回修例
二、撤回6.12暴動定性
三、撤銷反送中抗爭者控罪
四、責成獨立調查委員會追究警方濫權
五、實行雙真普選

push

要甲？

推

覺得噴漆有用過雞蛋

不要雞蛋啦

咪玩蛋啦

趁DLC 未開賣前唔該好好趁呢幾個星期儲下錢

一定

盾可能重要啲
點樣帶入場先係問題

[member]發夢夢過有人將耶穌像畫係個木盾上面，係警面前行過無比人逗[/member]

3M邊到可以買到?

咁樣做對基督徒好似唔係幾好
人地之前幫左我地咁多

我無野講

出得去真係唔好慳 去新填地街課100蚊買個高防口罩 大部分人都有先可以抵抗催淚彈再反攻 發夢有fd無3M食得太多彈 暈左 所以有D錢真係唔好慳 即使係後排都需要

新填地街有
小心華泰行，發國難財
一般3m 6200 + 6006/p100 filter 夠做

有冇詳細口罩型號提供?

3m 6200 + 6006/p100 filter

單罐式半面體面罩 3M牌子 新填地街98蚊買到
呢個係最基本防到催淚彈 有D再勁D不過貴D

帶多少少毛巾,檸檬,醋
如果食緊催淚彈，
見到邊個冇豬嘴/n95，就塞俾佢地頂一頂

我睇reddit 鬼佬話檸檬同醋唔單止無用
仲會嚴重左 因為tear gas係"designed to react to moisture"

加油呀香港人

重申抗爭所堅持之五大訴求:
一、撤回修例
二、撤回6.12暴動定性
三、撤銷反送中抗爭者控罪
四、責成獨立調查委員會追究警方濫權
五、實行雙真普選

21號返金鐘

因為之前見到用毛巾浸醋/檸檬汁 捂住塊面 可以頂到下

推
唔該大家幫手推翻啲實際行動嘅po上去

諗番起之前法國人post
問點解唔近距離噴漆

要先頂到胡椒噴霧先去到近距離

韓農推鐵馬既片？
其實班狗堅係好撚細膽
見到班人衝過去同作勢打人
個心已經淆撚左

革命啊

Push

推 盡快達成共識

唔好玩人宗教